警察記招

白衣人講既野難聽過粗口，指鹿為馬。